今日真係好撚凍呀！！！

凍到屎都唔敢屙

究竟成日開戇post個啲 現實會係咩人

短褲拖鞋緊

開緊冷氣

垃圾樓主

你地西伯利亞大架？

廢物

渣ga